外國留學問題

今年yr1
家境還可以
勉強支持到我去外國讀書
老母日日send d升學資料比我
日日chur9我
但係真心唔想過去外國讀書
一黎要拋低香港d野真係唔捨得
隻狗又老好容易無啦啦就過身
我屋企d老人家呢排成日出入醫院
好驚陪唔到佢地最後一面
仲有個拍拖幾年既女朋友
好多野唔捨得
再加上宜家離開香港同個班拎bno走佬既廢佬無分別
唔想離開一個由細住到大既香港
背棄手足
大家有無d意見比到我 至少要應酬下我老母
利申老母深黃做開家長 但係覺得外國一定好過香港

邊個國家？讀咩？

點解講到好似移民咁...?

幾歲啊 自己決定啦

講到你去讀書可以成世留係個度唔番黎

放假咪返黎囉

出去見識吓係好事，冇人叫你去讀書就變離地藍絲屌鳩香港人。屋企有能力送你出去更加要好好珍惜，唔好將眼光淨係放喺香港
你大多幾年出嚟做嘢就明，我都想當年大學可以出國讀

你留係到啦 香港咁好做乜要去外國

做嘜鳩姐，攞槍指住你咩？